反送中義士 係建制派？ 係真定比人屈？

3年前曾為建制派助選

不過今次反修例的Marco，2016年時原來曾為港島區一位建制派立法會議員助選，擺街站為其拉票。不過直至近月，關注《逃犯條例》修訂的他卻站在反對一方，多次轉載反修例新聞，並用上「拒為香港送中」圖片作fb封面。

打份工姐。